Backup香港民族史，緊急

過埋28號，香港正式玩完，學習香港史都可以俾人話本土主義，港獨。掌控現在等同掌控歷史，掌控未來等同掌控現在。香港本地歷史好撚重要。可以點backup??

1. Backup上外國server：但香港將來一定長城封網，大眾冇可能再咁簡單入到去，亦難防奶共外資唔會del

2. 上區塊鏈：一世都del唔到，但瀏覽技術門檻太高

有冇巴絲有心做？求組織

幫你推啦

有無人做，捐下錢

推